羅致光暗指鄭氏自我良好 鄭月娥不滿：佢講緊自己 我「初心」四十年如一日

勞工及福利局長羅致光日前接受傳媒訪問時，被問及行政司官林鄭月娥相識多年的變化，指權力的負面影響很大。林鄭月娥早上出席行政會議前回應有關講法，指不太留意到羅致光評價她，「以為佢講緊佢自己喳」，指他由政客轉任官員有自己感受。

林鄭月娥強調，她四十年如一日，都是本著服務市民的初心，以更謙卑態度聆聽社會意見，為香港未來繼續打拼。

羅致光早前接受一個訪問時被問到對林鄭月娥的看法有何改變，指她由由出任署長到常任秘書長、局長以至出任特首有變化，他經常要提醒自己和朋友，權力的負面影響很大，當有權有責作決定，權力愈大，有時會忽略一些事情，自我良好的感覺要到某個權位時才會出現，「好多時候當啲人開始唔同你拗嘢（爭拗事情），咁你就反而應該驚喇」。

原文網址：

扮冇留意

#3

羅致光將會被列入佢本小氣薄

羅智光頂撞完777俾人炒左
依個羅致光應該都好快玩完

好似小學雞串黎串去咁

官員唔係政客?

IQ光好快會被中央撤換

好快被切換

即係四十年前已經自我感覺良好

唔知政府能夠否推行mpf全救計劃？

一方面提高利率給予無需要嘅市民保持供款

另一方面讓底層市民自行選擇是否提取強積金

以應付疫情下無收入又未能受惠保就業基金措施下的生活

可能IQ 光本身就想跳船，先上港台鳩up 搏炒

憨鳩左40年

好快失業
搏炒避制裁， 高章

主持人問得好妙

抵佢高iq

呢啲時候係靠駁嘴搏炒閃人

呀智點頂撞？

《政情》由添馬艦收風，林鄭月娥曾在內部會議提出公務員應逐步恢復正常辦工。公務員事務局局長羅智光質疑，認為一旦復工，需向公務員提供口罩，但政府的存量未必能夠負擔，但林鄭月娥不同意，指口罩應由公務員自備，形容「上班都要穿衣服」，質疑是否都要由政府提供。

有添馬艦中人對林鄭說法感到嘩然，指現時大部分政府部門都會向回辦公室的公務員每日提供一個口罩，而口罩與衣服不能相提並論，因為口罩「有錢都買不到」，若18萬公務員恢復正常辦公，亦會令口罩庫存會更緊張以及引發搶購潮。

搓下先

挑
你利東街單都未計
乜撚野本住服務市民
市民意見講你又唔聽
聽你又唔做
做你又做錯
錯你又唔認
認你又唔服
唔服你又唔講

Iq光等抄家

我地係好難理解佢嘅思維

傳羅智將主動挑機，目的係博林鄭炒牠，以盡快去大地產商度上班

服務市民會咁樣威嚇市民做全民檢？ 你short撚左呀？